公投 use live channel to a temporarily english channel

like for yes not like for no

Diu no english ?

屌晒你地 到底依度變到幾多係人係鬼

Did you guy really want show to the world or bbq here?

me singleplayer in lihkg ?

Here is democracy.Therefore levae like or not like let us know it

push
don't waste your vote

dont you guy want a ticket？

dont you guy have lihkg ac ?

SHoyld pin an international channel to the top for spreading messages easier.

like this comment if you love this idea

....

Voted

yes plz

which channel actually??

Push

live channel

I support

seems a bit late, but why not

yes